[求推薦]電動牙刷邊款好？

Budget <1000蚊

本身用開筆芯電果d model，想問下有叉座果d model係咪冇得換電？

同埋係咪一主體部分一樣唔防水？

兩個牌子差唔多

只係你鐘意聲波定轉轉頭

信我! 唔使問, 一定係聲波震動 sonicare
轉轉頭唔種都係爭啲

用緊Panasonic EW-DM81
插座充電
官網話用完可以水洗，我就一邊沖涼一邊用都無問題，用咗年幾
用完之後抹返乾底部個充電接口位就OK

呢款?

宜家都係用開聲波,轉轉頭好耐之前用過,我個人覺得好撚流,仲衰過手動刷

上p記官網睇左,好似冇乜點提舊電係點樣,淨係話叉完電可以用17小時,姐係無得換電?

Philips Sonicare

用緊oral-b都ok

多少少用呢款
可以消毒刷頭

聞說小強鐘意牙刷頭

慎入
怕小強唔好入

千奇唔好買 soniccare , 易壞 電垃圾
外殼啤死 , 電池係焊死 , 刷頭又貴 呃錢到癡線
之前用過 diamondclean 真係狗都唔屌

去 amazon jp 買 panasonic , made in japan
唔係啤死 電池都唔係焊死 , 冇咁難換
不過要換電都要買專用電
刷頭勁平 , 40蚊已經有2個
最緊要好刷d

小米個支咪得lor...

200左右. 聲波都係31000次

刷頭係 $79 3個

sonicare 壞咗都好煩.
就算有國際保養都係咁話.

香港philips唔多願意幫你整. 會西面同話係人為損壞